用iphone影左相，係咪可以直接拎去曬相鋪頭曬就得?

係呀。俾部IPHONE 個店員 之後三個鐘番去拎相就得
利申。試過

Iphone 要用app先得

Android可以用Bluetooth

廢老鍾意睇裸體大媽

邊度重有咁容易俾你搵到晒相鋪頭

details?

邊間鋪?thx

快XX

忽然間口痕

有冇影埋右？

多謝巴打

就咁拎架iphone畀佢就得?

唔洗裝D咩APP?

搵日去問下

幾個月前去快圖美 佢俾左鋪個email叫我send啲相 隔一兩鐘拎得

你print左出來先，唔係唔知你想要邊張

去柯達啦

平啲 又可以直接iphone傳比佢地

上網搞就得